唔係抽水 真心想問星期日上街嗰一百萬人而家可以用咩方式支持呢場運動?

和理非嘅人數咁多，而家除咗捐物資，仲有冇途徑令佢哋有方法支持呢場運動?

親身落場一定冇可能，但我怕冇迴響得激嗰班孤軍捱唔到幾日

利申: 唔喺香港，唔清楚市面情況

求推po

.

求推

最和平又有用既真係㩒錢同兌美金

罷工

祈禱 完

有冇方法令佢哋各區撚下狗?
其實普通市民今次支唔支持勇武?

出到嚟就出，唔得就 cash out 及叫人拎晒啲錢出嚟兌美元

有冇人講下市民觀感?

FB轉頭像

唔好理人、為自己而戰

垃圾樓主，走左又要扮關心

Sing hallelujah to the lord

謝推po

買喼

23 條 今年會立埋

派傳單都會比龜逗

小心比黨引渡，樓豬睇路

唔係香港，咁關你撚事？

同公公婆婆，叔叔嬸嬸下偈～一齊研究時事

有興趣可以唱下聖詩

寫信去美國、台灣
制裁香港高官、警察

玩開twitter好多日本人follow
之後就有日本人話自己成個twitter都係香港消息